[重開]我想令呢個post喺熱門至少置頂5日，及成為連登史上最多正皮嘅post

之後，我想喺連登每個post都見到呢個gif

香港人，願意幫幫我嗎?

請用呢個gif代替「推」幫我推post
謝謝

願榮光歸香港

終於開啱台

1.19 中環見

推

做野啦 非p牌

1月19 3pm 遮打道

1.19

119

Push

推爆佢

1.19見

我幫你推
但係真係好難

唔願意

為免data 過多
手推算

一個人做好難
一百個，一千個肯幫手
我信香港人做得到

Pish

119見

推得好辛苦……

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

0119

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

p

人手置頂